［置頂］罷工唔係淨係唔返工

發覺依家呼籲嘅罷工冇組織冇方向
好多人都係睇定啲嘅心態
亦有好多有包袱有顧慮
罷咗工都唔知點表態點count人數

首先
對於未決定到係咪罷工嘅人
要有統計或者聯署有幾多人罷工
「8.5 齊罷工」同「8.5 50萬人齊罷工」
號召力已經差好遠
除咗俾新聞寫標題之外
仲可以爭取更多中間派支持

其次
對於罷工之後唔知做咩好嘅人
要約定一個地點/地區出嚟
野餐又好行街又好
起碼唔會好似射波on99坐屋企咁
一班人出嚟俾記者影相仲有輿論效果

要記住呢個係一個和理非活動
係幾十萬甚至百萬人嘅表態
唔好強求中產/打工仔陪你衝
唔需要約去咩戰略要點
只需要容納到幾十萬人嘅地方
個人認為公園/海濱/郵輪碼頭都可以考慮

#光復香港 時代革命

#光復香港時代革命
#我係香港人
#8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推